Теоретичні питання

1. Які способи JavaScript можна використовувати для створення та додавання нових DOM-елементів?

   // createTextNode() - ми використвуємо коли потрібно помісти у тег сам текстовий вузол (основна функція - представлення тексту) без інших тегів
   // createElement() - використовуємо коли небхідно створити новий елемент з якимось певним тегом

   мнтоди додавання:
   .append() цей метод додає елемент в кінці вузла у якому ми його виклиаємо
   .prepend() - цей метод додає вузол на початку елемента у якому він викликається
   .before() - цей метод вставляє елемент перед тим елементом на якому ми цей метод викликали
   .after() - цей метод вставляє елемент після елементу на якому ми цей метод викликали

2. Опишіть покроково процес видалення одного елементу (умовно клас "navigation") зі сторінки.

   // .remove() - цей метод використовується для видалення вузла з DOM дерева
   // const navigation = document.getElementById("navigation");
   // wrapper.remove(); // видаляємо елеемент з HTML структур

3. Які є методи для вставки DOM-елементів перед/після іншого DOM-елемента?
   .before() - цей метод вставляє елемент перед тим елементом на якому ми цей метод викликали
   .after() - цей метод вставляє елемент після елементу на якому ми цей метод викликали
